有無做開村屋既巴打?

我條村得pccw, 有D 30M, 有D得8M.....
最近又起多左幾棟
有無方法可以拉線入黎, 我傾好左, 有100M以上即刻全村join